大家要小心本地賓館

全部都深藍到黑，如果真係要租就要注意清潔，沖多幾凉，怕熱就開大d冷氣

自推

自推十下